有冇人覺得“我不是機器人🤖️”好反智？

大佬有時收工打算睇少少野
仆你個臭街又要禁你多一野
分分鐘仲有個乜勁路標乜鳩鋪頭門口
我真係多撚謝你
究竟係邊個聰明發明左撚住曬

特別係睇av個陣！
搞到我轉撚埋網睇

Avgle

有次試極都試唔到
嬲得制飛機都唔撚打

哩個真係佼佼者，一定有佢份

肯撚定係蕭生加落去
幫大家戒丁

reCAPTCHA用已經算好咗
少咗機會要認字/認圖
就係憑你1 click判斷係咁真人